128【曼市打吡】蘇B：曼聯依舊是曼徹斯特一哥

英國BBC報道，周六上演的曼市打吡賽前，兩軍領隊就那一支球隊是曼徹斯特一哥各有意見，其中曼聯領隊蘇斯克查，被問及曼城已經準備好，連續七季英超成績比曼聯好，這是自1930年以來從未發生過，到底曼聯是否仍比對方強大時，蘇B仍然嘴硬稱「是的」，但蘇B再補充：「毫無疑問目前我們大落後，但我們可以怎麼樣？放棄？不去挑戰他們嗎？」

當然若用獎盃計算的話，曼城仍需要花很長時間才能追上曼聯，曼城領隊哥迪奧拿則稱：「對於曼聯球迷來說，他們永遠覺得曼聯是最偉大球會，但對於曼城球迷來說，他們則認為曼城是最偉大球會，這不關乎過去有多成功，這是你自身的感覺。」

哥迪奧拿續指：「我了解過曼城的球會歷史，在最差最差的時候，球迷的支持度甚至比現在高。如果你觀看獎盃數量，無疑曼聯是更好，數字就是數字。但一直長時間努力支持球會的曼城球迷來說，曼城永遠是較佳。」

128 維園見

珍

即時起卦 今晚曼聯小勝鏝1-2

曼淪落到同利身浦之流丁歷史

128

同一哥一樣有咩問題

咁都痴到一哥利金糠

曼聯半隊英撚
本土好多

玄學賭波

。。。

法術野唔到你唔信

Op

樓豬準備害死班賭仔

波台法師

樓主幫我性交轉運

Cls...

蘇蛇。

馬會真係送錢...